香港人你地到底係衝未呀？

你話我係鬼我都要講。成日話咩勇武進場又和理非又盛，知唔知而家我地比人拉左8百幾個，傷左幾多個，死左幾多個呀？相反人地黑狗就咩事都無。

其實你地有無諗過如果每次有手足比人拉果陣唔係個個掛住走，而係衝上去，跟本就可以打得贏。其實我地一齊沖既話，班狗仲驚過我地。

全民勇武！

推

推呀屌

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

唔全民勇武係唔會得到我地想要既野

一係搞機場，一係全民勇武，我地係得番呢兩條路

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

開真槍點算

你地以為今日贏左，無呀，我地仲被人拉多左兩個

衝咩? 要返工要供樓不了

無死既覺悟，香港人一定會輸

咪走囉 大家都係想佢64再玩攬炒

點解人地烏克蘭人可以獻上自己生命，香港人唔得？

佢出坦克我地都沖？

好好在生存，點解要人死?

屌唔通你殺撚哂成個警隊咩
勇武既作用除左係保護和理非
仲係為左引蛇出動
引爆警察既暴力
令對方犯錯
繼續提供燃料等件事繼續發酵
令個運動可以繼續落去呀

自私問題
大把人有樓係手同你衝

烏克蘭窮
香港國際金融中心

有得比咩

傻傻哋

香港人條命幾貴

個個有飯食做咩要去同你搏命

你都識講，生存炸

衝去耶魯大學

宜家係邊個要香港人死？歡樂抗爭有用就唔洗變到宜家咁

今日又拉多左兩個，其他人被人告緊，有人傷殘，佢地失去左好多，我地今次真係無得輸

對，人就係自私，尤其好睇錢嘅港人
你要全港同你衝，一齊攬炒就真係無可能，港毒更加唔好FF
勇武只係手段，好敬佩612嗰班
但而家睇到我R哂頭

跟樓主

咁不如算啦，呢場運動輸撚硬，唔好再令示威者比人啦

無死既覺悟，香港人人係贏唔到，因為政府就係睇死你地唔敢反抗，只要暴力少少就會嚇到你地走

由細到大你有邊次威過？
由細到大有邊次有人讚你叻叻？
由細到大有咩嘢你好自豪？

如果你諗住你勇武就係為左蒙咗面為非作歹，你唔係勇武把打，你係鬼你係壞咗嘅人

如果你係諗住以上三點嘅任何一樣，你都係一個壞咗嘅人，你係鬼

勇武係有智慧有追求有夢想嘅
我深信我哋爭取嘅態度係宏觀而有目標嘅
唔係諗住聯群結黨好似警察黑社會咁周圍亂打

所以先會得到和理非亦即係我哋嘅支持

所以我會繼續支持你地，香港人加油

今日開始衝救人真係有機
因為外媒多 相信黑警會退
不過冇咩事就唔好衝喇 衝就暴動唔係非法集結

我唔係想分化，但人地槍都開埋，而我地一啲保守少少既和理非根本未訓醒

咁係咪告非法集結就可以唔理先？

一係搞機場，一係全民勇武

係無錯，運動要繼續落去就要不斷有材料
叉開小小，有無諗過好似今日咁，d狗咁撚老正唔打人，勇武又可以點先？
好似今日咁，勇撚左去元朗西鐵呢個19地方，守又無價值，攻完又無退路，勇黎都無意思
要勇就要勇係d破壞到政府權力／影響政府運作，不得不令佢要主動制止我地既地方，而唔係打撚爛個西鐵站就叫贏左

其實你地有無諗過，如果黑警真係要拉人既話，陣係靠勇武派係唔夠架，點解要佢地幫我地走，而唔係一齊上？

有野真係要學烏克蘭
就係set死線
有睇就知 個一個死線係幾咁有力
而家香港係差呢樣做觸發點
無原無故 無目標 衝咩

人地91日 有第一下槍聲 先引發嚴重衝突
最後有領袖同政府deal左 話做多一年先落台
但人民唔接受 衝上台set deadline
最後先逼死政府

定左死線 等大家有心理準備
過左死線 勇武升級 全面進場

唔好比我睇死，今次個死線絕對唔係死線

搞乜撚機場
係就搞掂條跑道，等佢有排都唔洗升降
唔係就收爹啦，佢申個禁制令，全世界咪一齊縮返入老母個閪到
遊擊打狗先係唯一可行辦法，要禁就全港宵禁

人地開左槍，打盲左個女仔隻眼呀，仲唔夠觸發？係唔係真係要人死？定還是盲左果隻眼果個唔係你自己？

我真心覺得 一個有力既死線
可以令場運動升另一個lv
係有力 而家無大台
個個話呢日個日 根本就...

問心 我都係前面 但衝左又點
後面大把食緊花生
場運動都贏唔到
真係要宏觀啲去睇

我知而家真係好嬲 我真係明
但俾仇恨蒙蔽 諗唔到下一步好棋
就真係輸

全民勇武！

我都明，我都想行步好棋，但而家除左機場同衝，我真係諗唔到有咩方法。落區打遊擊，每次都一定比人拉幾個，你估咁樣黑狗士氣會低咩？絕對唔會，因為佢地仲可以虐待我地既手足。

等死線啦手足

一人一支雞尾酒車埋去
以後出黎抗爭就要破壞搶野燒舖直接打擊佢經濟

除非二百萬人主動衝 否則只會再有義士俾人拉

條死線係假架，定23號，一睇就知係亂定，其實170萬果日已經係死線，我地係維園淋雨淋左成個鐘呀

有衝過 不過真係衝黑警防線嘅真係得610凌晨同612立法會煲底

成日話佢地有裝備，佢地都係血肉之驅黎

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

一係狂搞機場，一係一齊沖，唔好再拖。十月一號一定要搞9佢

推啊屌你

死線

最後通牒 香港政府再唔回應
勇武將會全面升級

如果有人講 例如民記
發出宣言
起碼到時 我地勇武唔洗再顧慮和理非
因為佢地唔衝唔打 就唔到出黎
出得黎都要有心理準備
到時就真係可以有野做下

但真係要解決武力差距
始終有槍
你見烏克蘭直頭有狙擊手
香港都走唔甩嫁啦
更多未出既武力鎮壓

我開始覺得要全民勇武

多謝
會forward俾前線睇

攬炒 焦土
講
做

我敢講就算再死幾個，香港人一樣唔敢衝，根本唔關觸唔觸發點事，而係香港人怕死。

推 我都想知 飽和攻擊幾時亮劍

823 死線
721 811

平日岀tg都即走啦 自己諗下啦

成日話823死線，我地定左死線好多次，最後死線之後又死線

必須勇武

癱入機場交通+塞爆佢外圍，理論上自然機場就會死
做左唔得先講啦
遊擊打狗直頭唔需要禁制令，全世界已經一齊縮返入老母個閪到，麻包袋都講左兩個月啦

好老實咁講 你要我屈服係強權統治底下 我寧願死 投胎做外國人

[死線投票] 推到變民間死線

依家個重點係 根本市民係對警察暴力嘅新聞變得麻木 好似612咁 已經無人再講起有個阿伯比速龍圍住黎打嘅事

知唔知輸乜？

其實我都有咁諗過 就好似西環個次 有手足讀宣言 但根本冇人知

咁係屋企睇住直播望住手足被蹍過囉

你慢慢喊

記得幫我地搞燭光晚會

丫 sorry 唔會再有集會自由

你未塞爆已經夠鐘返屋企啦

On9, 禁制令完咪去囉。。。。
24號丫。。。。

我都覺得要衝
唔撚嚇佢佢唔識驚
問題係 衝唔可以茂茂然
一定唔會夠佢打
一定要前線傾好曬plan去進行
例如點樣包翻班狗 快速打完快速走
唔俾佢地有吹雞既機會

但又有一個問題就係鬼.....
所以要唸一個周詳既計畫先有把握

小不忍則亂大謀，依家係打文宣輿論戰，即係要爭道德高地
我明白我哋手足捉咗九百幾個，所以我哋更加唔可以亂咁行動，更加唔可以整死警察，如果唔係中國政府話香港警察冇能力管治香港，所以要由公安接手。
即使特朗普嗰陣時可以幫到我哋，但係你估下嗰陣時公安可以拉幾多人返大陸？
我哋而家係社會運動，而公民社會運動同政府鬥得贏嘅決勝關鍵係耐心
香港呢個情況要加多一樣野：係要同政府攬炒同政府死過幾勇氣同埋決心，迫使對方全面同意我哋嘅要求。
你睇吓南非搞左幾多年，印度搞左幾多年。
何況係中國政府依個咁複雜又無法無天嘅情況。
請記住，當年六四之前，由於學生打軍人，燒人車，中共專登整到一個死咗嘅死刑犯，將佢屍體套落去軍人嘅衫度，然後話學生打死軍人，之後中國政府就揸住依個把柄出坦克車鎭壓。
中國共產黨係咩都做得出，但係前提係要出師有名，以達到合理化政府嘅暴力鎮壓人民及之後嘅修改歷史及可以有一個洗腦人民相信佢嘅理由。
所以，我地一定要同政府攬炒，將香港整死拖累中國經濟崩潰，
而我哋依家係依個時期需要做嘅嘢，就係整多啲文宣真相滲入去，透過文宣媒體將一粒名為政府欺騙人民嘅種子種落去中國人心中，佢哋而家可能依然沉默，但係越來越多人覺醒。當經濟出問題，人們嘅不滿就會達到頂點，。。。。。。
所以我哋而家做嘅嘢係為之後嘅事所做準備，大家要努力做好文宣輿論，爭取國際社會嘅目光支援，我哋要同全世界國家講，中國政府係唔會遵守任何國與國之間嘅承諾。而當一個極權政府強大時，佢就會毁掉所有合約同承諾。我地需要做嘅係要比全世界知道依樣野，然後當世界大部份國家願意為咗香港對抗孤立中國政府，我哋就會成功一半，一啲再頑固再蠢嘅中國人都會明白政府出問題。

和理非 明明講到明死線己過 點解仲要阻住我地 解答下

好似812咁塞到交通同外圍，癱到機場咪返屋企
做左唔得先講啦

唔會完，除非場運動完

人如其名

如果要咁多人都要有預左死先可以贏，咁就輸撚硬
因為現實係唔會，所以先要用腦諗方法增加我地勝算
唔好將個門檻set 到咁高
曲高和寡

發生太多黑警事件以致香港人已經麻木，唔係麻木而係無奈同無力感重，都唔知可以點對付黑警，好多方法都試過。
但支持勇武手足，好多食花生同和理非又走咁前，變相救唔到落單手足係因為有堆人成日大驚小怪，郁d就走。
你仲點叫人救落單手足？

唔係想潑你冷水
香港人支持你但係叫佢落場個個都不了
利申前線

開槍我地就贏
敵人就係睇死我地次次都走 都退

Step one係全民gear up

成日話勇武係要引黑狗犯錯，話比外國知，佢地而定家仲錯唔夠？仲要死幾多人？

按錯負評，推呀

無錯

今次再輸就咩都無，成個政府，司法咁腐敗，一輸就唔再係香港人既香港

你打唔贏班狗，仲會送黑材料比共產黨
依家唯有等美國佬做野

2014年等奧巴馬，2019仲等？

推
推

麻包袋唔割

你地有無諗過手足失去左自己前途，身體。佢地為咩要作咁大犧牲？

同一招用兩次唔會有用
機場已經大力搞白色恐怖同換血
你被動地求人幫你拖唔會再有效
機會就只得一次，錯過咗，對家都會諗部署啦
你好簡單諗下，你當日無火燒中聯辦，今日你仲有無可能埋到去噴漆

畜牲為生存而活
人類為生活而活

麻包袋

今時唔同往日
美國已經講明撐我地
等民主人權法案
老實講香港只有靠外國呢一條路
你係冇可以靠衝黎贏

其實好多次衝上去都好大機會救到手足，不過大家始於唔慣

信任

有人衝即跟

人地烏克蘭係手繞手結繼續行
一個冧左 後排個個就補上繼續行

有無巴打搵翻條片

push

咁你去死先囉,你敢既話我跟機又點話

左膠禍港 唔好有期望

勇武呢抵刻可以點做？

香港人而家真係要學識點樣真真正正還拖, 唔單上係針對班狗, 仲有社會上既走狗爬蟲

而家香港已經入左最危險既時期, 因為共狗開始高調運用國家機器既力量去逼所有香港公司表態, 一方面逼走所有敢出聲既香港人, 另一方面公然放任撐共既仆街當街斬人/升到高層掌握良心香港人既飯碗黎製造白色恐怖, 好認真, 如果我地無方法去懲罰D打人/篤灰上位既藍絲同埋支援比人清算既香港人, 呢個社會好撚快就會正式死亡, 變到好似中國咁, 惡人大哂, 好人永遠慘過食屎, 而我諗到既方法真心唔多, 因為我地無公權力, 自己自發反清算班仆街已經係我諗到既唯一方法.

衝 入機場

樓主唔好咁天真啦
有手足被私刑 侵犯 爆眼
部分人永遠都只喺社交平台屌下就算
甚至連和平遊行都諸多藉口唔出
就憑你開個po呼籲下人衝就得？
叫佢哋出嚟搵命搏？冇可能囉

衝啲狗不如考慮下建制或者啲官，狗心入面都係僧呢班人，唔係佢地唔會變做狗，衝完都係Hea做，你地有無發現辦事處出事之後無人收頭，不了了知

明知唔夠打都推班手足去死

仲有，人權法係美國民主共和兩黨嘅共識，通過機會大

唔好煽動班手足係冇必要嘅情況下勇武

勇氣問題
大家都唔敢

不過想贏就真係要大膽d

一嚟唔係咁多人有咁嘅心理準備
二嚟我地同班狗嘅武力相當唔平衡

我太廢細膽無用
我真係行唔到咁前 對唔住

全世界癱機場交通唔通佢禁制埋唔比人上巴士機鐵同機場外圍唔比人企？
同埋講真遊擊打狗麻包袋呢d，事實就係根本無人夠膽做

狗宿舍，最低成本，最大震懾狗既效果

死左幾多個？自殺架喎
義士？condom黎姐

諗下好
次次一放tg後排就失晒蹤
係齊裝嘅人都失蹤
你叫前排點打

繼續經濟制裁

罷消費行動 暫時最見到成效

要打室內啊
加埋埋伏
室內我地有好大優勢

有手足被差佬打死，再有個好似梁繼平咁有戰績有光環既帶頭衝，係有可能後排和理非勇武一次咁大把
大家信奉既野都唔同，好多人係有底線，最多去到公民抗命
612特別在，果時比佢開到會就會通過送，等於香港完全死亡，所以就算和理非都走上前線

其實點解要衝？ 真真正正罷工唔係仲實際咩？

有樣野想講下，唔該唔好旨意勇武保護你/和理非啦，勇武無必要一定要保護大家㗎，而家有好多人成日講要勇武保護。唔該，自己保護自己，就算和理非都要齊gear，都要有勇武嘅心。

打家劫舍既係土匪
要劫都劫機場啦

咁其實講真好多位係大家衝一定救到被捕既手足既
睇返LIVE係有好多次得幾隻黑警落單上黎捉人但係成百人向後跑

up

Exac7ly!!!!

呢點我同意喎

但係香港人奴性咁強 而且又冇大台冇號召令 點叫到班奴一齊罷工？

講左好耐，心態唔變，次次都係被動

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

衝呀

冇號召力

個個都學你咁諗就唔好叫革命啦
乜7都你行先你做先

咁你自己唔去先,又係好似樓主咁要等人地去先

香港人今次運動衝破咗好多關口
但返工呢個核心價值真係仲未得
其實明明721係最好時機,但個陣俾太多野spin走

正解

香港唔係冇嘢你食，無車你揸，只係住喺市區就迫啲咁解。人人搵幾皮，最少都有皮幾，買部iPhone 從來唔使賣腎。唯一缺失嘅係民主自由（當然，近期連公義都缺了）

如果你個抗爭門檻set到要有必死嘅決心先可以參與嘅話，越玩只會越少人

反而，如果你動用到香港人嘅腦筋，搞啲全民參與嘅活動，（例如眾籌係個好好例子），參與率先至大先至對政權有影響

一直以嚟香港人都以「食腦」自居，嚟咗2019年唔會忽然變咗「好打」

所以要大家衝破個關口 一齊衝理念一樣
係香港人奴性好強 但真係諗下 你返工重要 定自由重要？ 講真 打又唔夠打 打經濟真係可以一試
罷一個月工 唔使去到無屋住 無飯食呀嘛
如果去到e家 仲掛住日日返工 週末先行出黎
雖然我都會行 但坦白 我唔覺可以做到d咩

真

其實而家香港人最大嘅心理關口係大家仲停留起假日or part time抗爭到
我明白大家都要搵食
但無可厚非就係呢樣嘢令到所有行動根本升級唔到啲咩
每次出黎玩幾個鐘之後就散
而而家仲要近乎每次出黎做唔到啲咩已經一齊大逃亡 其實我地嘅示威力度係一次比一次低

武運昌隆

屌 正面就梗係唔夠打啦
埋伏識喇掛 班狗24小時full gear喺埋一齊?
老豆搵仔大把資料啦
咩麻包袋都講撚咗兩個月
大家都係細膽咪認囉
唔好搵藉口掩飾啦

啱啊我認同
就算你幾勇武都好 俾你搞掂曬成個警隊又如何
無咗唯一嘅鞏固政權工具
佢咪名正言順話你哋政變又好乜都好 搵個藉口出老解
勇武係要拖延時間俾後面無裝備嘅和理非走，而唔係次次都衝去同狗打
人哋又胡椒又警棍，佢打你唔會有事，你打佢即刻襲警
佢要打我哋冇乜勝算架咋
唔好賠了夫人又折兵啊

你係咪帶槍同刀去衝先，如果唔係衝出去被捕？

屌 冇人叫你去先行先啊你做乜啫
係叫人一齊衝一齊做 做乜都一齊啊

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

一直覺得要全民勇武。
香港咁多人、圍番住啲狗都夠做。
係差咁啲膽
做緊勇武既可以鼓勵下多啲人一齊出去
未試過既都可以慢慢上前 感受下！
做勇武 究竟有撚勇。
同埋出過去就知，佢地真係為緊我地賣命

係....
正面打佢full gear真係無著數
反而🐎🍞🎒可以唔送頭

算啦 7月1 之後已經講緊啦
香港人既勇武=守到比人拉為止
比你捉到隻狗又點 咪又係放走佢
又唔可以禍及妻兒
仲有人開post 話咩應承我一世唔原諒好冇
我屌 你唔原晾佢小忽肉咩 做野好過啦大佬

老老柒柒，全民Full gear先

抵你一世供樓

講得好啱
幾個禮拜之前已經話轉形式
快閃伏擊、麻包袋
明明正面衝突冇勝算
唔好同我講話香港人全部衝就得
就算人數多黑警10倍，你打得掂水炮車、槍、tg咩
武警又係無限供應
而家一次都未贏過，你係咪想叫晒啲人出嚟送頭

咁你去組織一班志同道合既人同你一齊去囉
再唔係揸架貨van車成車雞尾酒派比大家
你自己要坐言起行先得架
唔好日日都好似怨婦咁問點解大家唔係你心目中咁樣
你想人好似你咁，咁你自己都要作出d行動架嘛

推到打柒班撚樣黑驚

啱呀叫人衝佢自己又唔沖

依家前線好多「偽前線」，唔係講緊鬼，係講緊好多根本冇衝嘅勇氣，冇打狗，開拖嘅準備就上前，行行企企轉兩圈，完全漫無目的，上去攞下做前線嘅光榮感，d狗一黎跑快過保特搞到真前線往往一堆人係前面，真係開拖突然得返一兩個

救人真係好重要

屌你老母臭閪
坐享其成
收皮啦柒頭

我深信，有一天，當政權打壓到一個地步，民怨真正沸騰，眾多和理非香港人會無口罩無戴gear咁站出來，義無反顧勇敢面對暴警嘅鎮壓，去守護香港自己嘅家園。

在此之前，總有一班人要甘願身先士卒，走在群眾前方，無畏無懼，視死如歸，才能喚醒沉默大多數人嘅良知，團結一致，對抗內敵。

一早就要啦

824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘

次次衝一望格離左右仆街得自己一個

Push

持久戰心理戰 唔好急 每次不流血 不被捕 等班狗出醜已完勝 長久以來班狗同政府所承受既壓力 已夠贏 be water

講真，黑警一直都唔係大問題（最少我認為係咁），無重型火力的武裝力量其實威脅有限。

大問題一直都係之後要應付的武警同解放軍。

即使肯定美軍/多國部隊會來救援，香港人點樣可以頂到美軍增援前果段時間？

講緊係快就幾日，慢就幾星期。

搵熟人組隊 小隊形式上陣

講緊online game

打字你就叻
你係咪第一個衝
唔係既 縮番入你老母個西度

全民勇武

算啦，仲要返工不了

你係勁就上中南海勇武，唔好推人上

其實點解剩係諗同黑警對抗，你拎武器衝，佢更加可以開槍
你係未都要犯法，點解唔犯得有價值d
例如搞d野令到進出口停頓

講就易

其實無衝突，佢最後一定會清場同拉人

樓主上過前線未

衝講就易，做就難！每個人都背負好多野！唔係話衝就衝，香港人大多數都係和理非，你要佢地陪你衝機會好微.

無人理過兩位義士

裝備唔對等啊

全民救港 全民勇武

一人一碌打狗棒

烏克蘭對等咩？

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

塞爆機場

如果真係肯成班衝上去
踩都踩撚死啲狗呀

推呀

自己睇下第9條先啦。。。。。。衝出泥

香港人精甩邊。你先啦。

佢再申請過炸麻，咪當佢地on9

推推推

推推推推

肯衝既有冇一千人
驚狗兩個大隊都四千 人人有槍有棍有盾

中左槍仲點走？ 一獲過被人拉晒殺晒勇武 立即就玩撚完
真係有死既覺悟使鬼咁on9一次過衝過去送頭

任我行話 要殺高手未必有把握 殺高手既老婆仔女 情婦父母挺有把握

一千死士衝過去死撚晒有用？ 定一千個去接放學接放工有用？

學我地香港驚賊 三個一隊 的d狗仔狗女入冷巷講耶穌 好好傾下計關心下摸下頭咁

一定有用過一千人齊送頭

我會企前 會獻身

再申請咪姐係完左囉
你自己睇番講緊乜啦，拗乜鳩姐

有條柒頭話人唔圍
我話禁制完左就去，姐係24號
你條on9 一路圍著完/唔完 小學雞咁

你老味唔好撚晒時間拗啦

一句講晒 9月1 入機場

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

其實係，屌你成萬人都驚幾百個警察

幫我推爆佢

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

點解幾千幾萬人要驚嗰百幾隻狗啊，知唔知一走就有手足俾人捉㗎啦

開真槍咪返屋企睇live囉
睇多啲live政府就會滿足你五大訴求架啦

利申：如果要我一世俾中國人踩住
要我過中國生活
我寧願死咗佢

永續社運不如好似六四咁年年搞一次

推 擋完要還擊

意識形態： 有手足俾人捉唔係第一時間四散咁走咗去， 差佬唔係超多人嘅話，都應該一齊上救人阿

樓主做乜咁想人送頭去死？

最緊要係心態啊！香港人！

講就勇
睇下今個星期幾咁左膠

盡做啦，唔好下下諗會好。諗下點做得黎唔洗死

我好明白巴打想法
亦唔想一直用游擊be water
最理想就係一齊和理勇武 170萬+嘅市民一齊塞暴機場 但好似硬係推唔郁班人咁
因為佢地太驚

同埋我覺得依家天氣咁熱都係因素之一
可能你會覺得好膠 但我覺得係有影響
因為少左班老弱婦孺出黎
佢地有個舒適少少嘅環境我相信佢地都會願意

有時間大家都可以睇睇我之前發嘅post

我地一定要堅持到秋天呀！

用生命推

170後，好大左膠風氣
氣氛都變左

成日都有臥底

大家諗諗計
如果唔係無人勇武
成日話唔好上當就返左屋企

其實大家有無諗過，有某啲活動其實可能係啲狗諗出黎？可能係用黎令事件慢慢淡化，純推測

推，如果有一日我唔再推呢個post,大家知咩事，希望大家可以快對覺醒

咁衝只會送更多頭
我地係要 有步署、有能夠抗衝黑警武力既裝備
完全既計劃 進行既任何行動
唔係個個手足企哂出黎 君子獻頭咁
咁唔叫革命
咁頂多叫壯烈
要做野 兩三個勇士就夠

推到全民覺醒

個個都驚死，一d都唔齊心，驚死警察會開槍

講真，個個都話等導火線，唔好比我睇死，黑警用實彈殺左人，啲人一樣唔敢衝

同意，d人只會更驚死，到個時就係呢個運動玩完既時候

明明個女仔都被射盲左，到底仲要傷幾多人，死幾多人先敢沖？我指既沖唔係話要打死佢地，至少好似機場果次咁，要去救人

醒啦，無死既覺悟會輸

呢場唔係一場遊戲，係一場戰役

機場係香港春袋...
咁"社會信用評級"和"監控人面識別"係
陰蒂！

我要陰蒂!!!

覺醒未？

我唔係呢一刻要大家衝，但係起碼要有個咁既準備，中共唔係你打咀炮就搞得掂

因為機場事件

唔關事啦,機場係一條好戰線

全面勇武
點解要乖乖地係度比人打

咪係，個青年比人斬到咁，點解仲要忍

幫我推撚爆佢

我覺得其他人都係會唔衝，因為跟本未準備好

返屋企涼冷氣
擇日再戰

最後一道關卡叫刑責
破解方法只有一個: 法不責眾
要眾

香港人如果你地仲係未有死既覺悟，不如放棄呢場運動

可能樓主你真心希望香港立國 但我只可以話大部分人都冇諗過 佢地都只係想有自由地過多十幾年 夠錢就離開香港

pish

全民起義

又係d叫人衝自己唔衝既軍師

有樓果班根本唔會上前線

目前 前線最多是學生

死線後衝，唔應該衝狗，係要衝政府部門/機場，好似立法會咁

但係衝政府，係一定會有狗，你無得簡唔衝狗

某程度上認同
但心理上真係驚
由其係身邊既人見到普通軍裝都走
見速龍真係好難怪會轉身走

開戰啦，仲想被人拉幾多個？

想講好耐 我地幾萬人點解要驚果幾百幾十個克警？
全部人一齊衝啦 香港人唔輸得啦！！！

唔一定要衝
但要有對家做成傷害下HIT AND RUN

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

一句講曬，下次有手足比人拉，救人定走佬？

真理

下次齊上齊落，唔好留低任何一個

推到政府仆街，要佢一鋪清袋

仆街又俾人hack咗

重推

大家幫我推

聽日如果香港人權民主法通唔到，希望大家一齊覺醒

沖條撚咩 連5隻狗都驚

知唔知點解啲狗叫我地「蟑螂」？因為我地陣係識走，香港人醒未？

真，頭先咁多人都驚幾隻狗

重推，又想set無限deadline?

重推，要比人打到幾時先醒？

喪屍如潮水般湧入街道
突破任何一條防線

反擊呀

用電筒爆閃衝向防線
屌打popo

支持一人一鐵通

仲有好多係圍狗屋被捕
又唔係衝, 淨係屌狗真係抗爭緊?